無需有萬次只需一次愛未懼流眼淚

留得低溫馨剪影已是不錯

屌你老母留名